緊急請注意 20個臥底係廁所換衫 滲入人群

然後成班入左灣仔B2出口

小心比人跟返屋企 請幫手cap低圖d衣著 再傳出去

push

小心 佢地有槍架 岩岩開真槍都係同一班人

推

呢個全身淺藍 見到請搜身

Push

小心俾人吊尾

Dklm

賤格死仆街

又係cwb, 劇本重用

小心呀手足

小心

到底憑咩咁做 係咪要迫人殺一儆百

啡帽

Be careful

推 小心呀

班狗都係咁既look好易認

佢單拖跟手足？ 係時候啦

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

pish

前線決定做乜都唔割

係
全部有顏色

大家幫手cap低d衣著logo !!!! 快 緊急

打

小心有槍
搶槍

之後比記者睇，放支槍入透明袋做證物

推, 前線小心

班仆街有真槍架

呢班唔係去曬搵速龍咩

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

好似冇明顯既辨認物品？

蘋果訪問左啊伯話佢地放完火之後入左廁所 之後防暴封左廁所 等左半粒鐘佢地出返黎

食屎啦你

推啊

唔好淨推 幫手cap佢地 T shirt logo
係TG傳出去

PUSH

呢班狗好似就係俾人周到, 之後俾手足追住黎打跟住開實彈

推呀屌

推呀

神獸出動

火

各位手足留意T shirt logo

推，

扮人嘅狗

對面真係殺人放火姦淫拐掠都唔割

圍毆落單狗
記得打關節

［緊急］929傷者資訊整合 防止被自殺

安全左既手足請幫一幫呢邊 好緊要

飛虎隊來

仲有呢個T shirt logo

Pish

認住依幾件衫

好多個帶cap帽，見到帶cap帽既小心

殺咗佢地都冇用，麻包袋仲好

泥黃色 英國國旗 T shirt

推上 twitter，然後所有放火都係佢哋做既

推，反跟蹤

推 手足小心

有咩事俾人捉就大叫自己友，跟著班警犬走扮佢地人。

佢地好似係比人認到然後衝左入廁所
之後班狗就去保護住佢地出黎

V

幫推

弓

以下圖盡快share出去
請留意T shirt logo 係鬼
見到疑似鬼 搜身

哇，今鋪證據確鑿了！

p牌超推
手足小心小心唔好俾人跟蹤

成班能屌

垃圾

tui

MARVEL衫應該易認

佢地已經開左槍啦

屌

呢珀仆你街幾時死

dklm

成班賊準備去打劫咁撚樣

快啲擴傳畀前線

apple live 18:32:20
記者講放火疑係狗做！！！
push!!!

佢地係放完火揚左先推記者再走入更衣室，樓主依幕係已經避走曬落地鐵站

Push!

呢條片好似係出左事之後徹左去廁所避
衫好似冇換
但個個包返曬面巾

推
捉到你班仆街你就死

黑警真係壞事做盡

推推推

Push !!!!!

推呀！

全世界返屋企文宣戰

推到前線睇到

9成cap帽

睇live呢班係入返灣仔黨鐵站

直頭係啦，消防真係慘。

C

皇仁對開 一堆popo

推俾前線

爆玻璃都係佢哋

有人話見到相同衫放火

NEED FC

D身形好似幾易認
大家要小心

全部都係大隻佬

推俾走緊既人

入mtr 要不停轉車卡

多撚到咁 痴線

不停轉車唔好企定定

同一頂帽

都好燃 狗西 黑警 假扮 示威者 放火 燒黨鐵 又 亂用警棍 打市民 比人發現又囉真槍出來開

Retweet

推，唔好俾post 沉

小心俾人跟回家

你自己唔郁手 係度指指點點

唔好咁示威look 番屋企先

推
各位小心狗扮人

佢地真係好On9 雖然明知佢地係臥狗
但可唔可以唔好做到咁出面
驚死冇人知佢地係香港警犬

大量臥底出現， 貌似無記認

大量臥底出現， 貌似無記認

推俾前線睇

憑香港人廢
人善被人欺，馬善被人騎
你有幾可見到老虎比人騎

你調轉咗, 佢地係被人發現之後退入廁廊後被人帶返入灣仔站內

Push
各位手足小心

推呢個

lm

721,811,831
五大訴求 缺一不可
#anti-Chinazi

推！

黑警公然踢頭打關節私刑俾蘋果影撚到

9.28 金鐘現場

【學苑即時】（17:51）有示威者疑被催淚彈擊中，彈殼仍停留在眼部位置，倒在地上並全無反應，警方拒絕讓急救員救援。

圖片來源：ZCS

721 831

Diu

cls

好似好早被記者識破

鶳

手足小心

p

各位手足小心

哇！

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

唯有每個門用多幾個門塞，但都係為咗爭取時間只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走。 設置時再擺啲小碎石和門塞放在門外，當狗推開門一半時可再次卡住度門

臥底係橙色背囊帶

推 黑警死全家

痴撚線，
今日立場，cable，蘋果都影到勁多臥底

蘋果

佢地夠膽對人射?

仆街啦死黑警

繼續唔捉鬼 完

試下對比扔汽油彈的人

1910 有10幾個喬裝黑警連速龍中環 f出口上左去

有幾個係呢條片都有出現

小心呀手足們!!

要推

屌你老母 成日開埋垃圾post講廢話
你咁勁你唔去做？

痴撚線，好似d恐怖份子咁

超多鬼，走人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

黑警全家不得好死，永不超生！

pushhhhhhh

推 小心

推
推
推
推